# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016, Insydia
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <eprivalov@insydia.com>, 2016.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-06 22:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: favourite/templates/liked_news.html:90 news/templates/browse_tech.html:202
#: news/templates/manage_portals.html:77 news/templates/user_news.html:309
#: news/templates/user_news.html.py:483 news/templates/user_news_beta.html:396
msgid "Manage portals"
msgstr "管理追随者"

#: favourite/templates/liked_news.html:96 news/templates/browse_tech.html:203
#: news/templates/manage_portals.html:83 news/templates/user_news.html:310
#: news/templates/user_news.html.py:489 news/templates/user_news_beta.html:402
msgid "Browse portals"
msgstr "友情链接的分类"

#: favourite/templates/liked_news.html:106
msgid "FAVOURITE ARTICLES"
msgstr "最喜爱的文章"

#: loginsys/forms.py:13 loginsys/forms.py:56
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两次输入密码不一致"

#: loginsys/forms.py:15 loginsys/forms.py:66
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: loginsys/forms.py:21
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: loginsys/forms.py:27
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "请再次输入密码"

#: loginsys/forms.py:59 loginsys/templates/register.html:72
#: userprofile/templates/profile.html:153
msgid "Username"
msgstr "帐号"

#: loginsys/templates/cant_login.html:34
msgid "Reset"
msgstr "取消"

#: loginsys/templates/footer_loginsys.html:29 loginsys/templates/login.html:63
#: loginsys/templates/register.html:102 templates/footer.html:106
#: templates/footer.html.py:189 templates/footer_usernews.html:130
#: templates/mobile/mobile_footer.html:126
#: templates/mobile/mobile_footer.html:209
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: loginsys/templates/footer_loginsys.html:32 templates/footer.html:188
#: templates/footer_usernews.html:129 templates/mobile/mobile_footer.html:125
#: templates/mobile/mobile_footer.html:208
msgid "Contacts"
msgstr " 联系我们"

#: loginsys/templates/footer_loginsys.html:35 loginsys/templates/login.html:66
#: loginsys/templates/register.html:105 templates/footer.html:105
#: templates/footer.html.py:187 templates/footer_usernews.html:128
#: templates/mobile/mobile_footer.html:124
#: templates/mobile/mobile_footer.html:207
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: loginsys/templates/login.html:49 loginsys/templates/register.html:91
msgid "SIGN IN"
msgstr "登录"

#: loginsys/templates/login.html:51 loginsys/templates/register.html:89
msgid "SIGN UP"
msgstr "注册"

#: loginsys/templates/register.html:81
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: news/mobile/mobile_cur_news.html:178 news/mobile/mobile_cur_news.html:271
#: news/mobile/mobile_cur_news.html:295 news/mobile/mobile_cur_news.html:317
#: news/mobile/mobile_cur_news.html:340 news/mobile/mobile_cur_news.html:376
#: news/mobile/mobile_other_materials.html:105 news/templates/auto.html:68
#: news/templates/auto.html.py:119 news/templates/auto.html:171
#: news/templates/auto.html.py:207 news/templates/auto.html:230
#: news/templates/auto.html.py:255 news/templates/auto.html:278
#: news/templates/auto.html.py:322 news/templates/auto_template.html:42
#: news/templates/bio.html:66 news/templates/bio.html.py:117
#: news/templates/bio.html:169 news/templates/bio.html.py:203
#: news/templates/bio.html:226 news/templates/bio.html.py:251
#: news/templates/bio.html:274 news/templates/bio.html.py:318
#: news/templates/bio_template.html:42 news/templates/browse_portals.html:404
#: news/templates/browse_portals.html:422 news/templates/catalog.html:193
#: news/templates/catalog.html.py:211 news/templates/current_news.html:359
#: news/templates/current_news_beta.html:145
#: news/templates/current_news_beta.html:258
#: news/templates/current_news_beta.html:288
#: news/templates/current_news_beta.html:316
#: news/templates/current_news_beta.html:345
#: news/templates/current_news_beta.html:389
#: news/templates/ent_template.html:49 news/templates/entertainment.html:180
#: news/templates/entertainment.html:231 news/templates/entertainment.html:283
#: news/templates/entertainment.html:319 news/templates/entertainment.html:342
#: news/templates/entertainment.html:367 news/templates/entertainment.html:390
#: news/templates/entertainment.html:434 news/templates/page_template.html:50
#: news/templates/pre_paginate.html:39 news/templates/pre_paginate.html:88
#: news/templates/space.html:180 news/templates/space.html.py:231
#: news/templates/space.html:287 news/templates/space.html.py:327
#: news/templates/space.html:350 news/templates/space.html.py:375
#: news/templates/space.html:398 news/templates/space.html.py:442
#: news/templates/space_template.html:49 news/templates/tech_template.html:57
#: news/templates/technology.html:180 news/templates/technology.html.py:239
#: news/templates/technology.html:303 news/templates/technology.html.py:349
#: news/templates/technology.html:378 news/templates/technology.html.py:409
#: news/templates/technology.html:438 news/templates/technology.html.py:490
#: news/templates/top_news.html:145 news/templates/top_news.html.py:247
#: news/templates/top_news.html:277 news/templates/top_news.html.py:305
#: news/templates/top_news.html:334 news/templates/top_news.html.py:376
#: news/templates/total.html:257 news/templates/total.html.py:307
#: news/templates/total.html:351 news/templates/total.html.py:368
#: news/templates/total.html:419 news/templates/total.html.py:446
#: news/templates/total.html:475 news/templates/total.html.py:502
#: news/templates/total.html:551 news/templates/total_beta.html:81
#: news/templates/total_beta.html.py:130 news/templates/total_beta.html:193
#: news/templates/total_beta.html.py:234 news/templates/total_beta.html:263
#: news/templates/total_beta.html.py:294 news/templates/total_beta.html:323
#: news/templates/total_beta.html.py:379 news/templates/total_beta.html:423
#: news/templates/user_news_beta.html:487
#: news/templates/user_news_beta.html:502 search/templates/search.html:119
#: templates/index_25_02.html:1229 templates/index_25_02.html.py:1268
#: templates/index_25_02.html:1316 templates/index_beta.html:1015
#: templates/index_beta.html.py:1032 templates/index_beta.html:1093
#: templates/index_beta.html.py:1140 templates/index_beta.html:1157
#: templates/index_beta.html.py:1218
msgid "By"
msgstr "作者"

#: news/mobile/mobile_cur_news.html:205 news/templates/current_news.html:387
#: news/templates/current_news_beta.html:173 news/templates/top_news.html:173
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: news/mobile/mobile_cur_news.html:252
#: news/templates/current_news_beta.html:234 news/templates/top_news.html:223
msgid "MORE ON INSYDIA "
msgstr ""

#: news/mobile/mobile_cur_news.html:402 news/templates/current_news.html:565
#: news/templates/current_news_beta.html:428 news/templates/top_news.html:415
msgid "Please enable JavaScript to view the"
msgstr "请您放开 JavaScript 运行权限"

#: news/mobile/mobile_cur_news.html:402 news/templates/current_news.html:565
#: news/templates/current_news_beta.html:428 news/templates/top_news.html:415
msgid "comments powered by Disqus."
msgstr "如果您想看看Disqus的评价"

#: news/templates/browse_auto.html:172 news/templates/browse_auto.html:204
#: news/templates/browse_auto.html:236 news/templates/browse_auto.html:268
#: news/templates/browse_auto.html:300 news/templates/browse_bio.html:324
#: news/templates/browse_bio.html.py:357 news/templates/browse_bio.html:390
#: news/templates/browse_bio.html.py:423 news/templates/browse_bio.html:456
#: news/templates/browse_ent.html:324 news/templates/browse_ent.html.py:357
#: news/templates/browse_ent.html:390 news/templates/browse_ent.html.py:423
#: news/templates/browse_ent.html:456 news/templates/browse_space.html:324
#: news/templates/browse_space.html:357 news/templates/browse_space.html:390
#: news/templates/browse_space.html:423 news/templates/browse_space.html:456
#: news/templates/browse_tech.html:258
msgid "Follow"
msgstr "追随"

#: news/templates/browse_portals.html:81
#, fuzzy
#| msgid "What are you looking for?"
msgid "What would you like to read?"
msgstr "我们要搜索什么?"

#: news/templates/browse_portals.html:461 templates/index_25_02.html:1154
#: templates/index_beta.html:961
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Subscription added"
msgstr "详情"

#: news/templates/browse_portals.html:475
#: news/templates/manage_portals.html:153
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Subscription remove"
msgstr "详情"

#: news/templates/browse_tech.html:162 news/templates/user_news.html:277
msgid "Main"
msgstr "首页"

#: news/templates/browse_tech.html:166
msgid "My feed"
msgstr "我的消息流"

#: news/templates/browse_tech.html:167 news/templates/user_news.html:282
#: news/templates/user_news_beta.html:365
msgid "Saved articles"
msgstr "保存的文章"

#: news/templates/browse_tech.html:172
msgid "Properties"
msgstr ""

#: news/templates/browse_tech.html:182 news/templates/user_news.html:286
#: news/templates/user_news_beta.html:370
msgid "Portals"
msgstr "友情链接"

#: news/templates/browse_tech.html:200 news/templates/user_news.html:307
msgid "Configures"
msgstr "设置"

#: news/templates/browse_tech.html:215
msgid "Pick your own collection of news"
msgstr "收集各自的专辑"

#: news/templates/browse_tech.html:222
msgid "Drop the key word or url"
msgstr "请输入关键字或链接"

#: news/templates/browse_tech.html:232 templates/index_25_02.html:333
#: templates/index_25_02.html.py:335 templates/index_25_02.html:445
#: templates/index_beta.html:148 templates/index_beta.html.py:150
#: templates/index_beta.html:325 templates/index_new.html:626
#: templates/index_new.html.py:628 templates/index_new.html:853
#: templates/index_new.html.py:1013
msgid "TECHNOLOGY"
msgstr "科技"

#: news/templates/browse_tech.html:252
msgid "Followers:"
msgstr "追随者"

#: news/templates/browse_tech.html:253
msgid "Articles:"
msgstr "文章"

#: news/templates/companies.html:24 search/templates/search.html:151
#: search/templates/search.html.py:167 templates/footer.html:91
#: templates/footer.html.py:180 templates/footer_usernews.html:118
#: templates/mobile/mobile_footer.html:110
#: templates/mobile/mobile_footer.html:200
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: news/templates/companies.html:33
msgid "Search company"
msgstr "搜索公司"

#: news/templates/companies.html:39 search/templates/search.html:104
#: templates/index_25_02.html:399 templates/index_beta.html:241
#: templates/index_new.html:708
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: news/templates/companies.html:44 news/templates/companies_endless.html:10
msgid "Logo"
msgstr "公司标记"

#: news/templates/companies.html:45 news/templates/companies_endless.html:11
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: news/templates/companies.html:46 news/templates/companies_endless.html:12
#: search/templates/search.html:209 search/templates/search.html.py:232
#: templates/advertisers.html:178
#: userprofile/templates/moderator_profile.html:40
#: userprofile/templates/profile.html:109
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: news/templates/companies.html:47 news/templates/companies_endless.html:13
msgid "Location"
msgstr "地区"

#: news/templates/current_company.html:60 search/templates/search.html:291
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: news/templates/current_news.html:491
msgid "RECOMMEND "
msgstr ""

#: news/templates/current_news.html:577
#, python-format
msgid "News&nbsp;of&nbsp;%(company_name)s"
msgstr "%(company_name)s的消息"

#: news/templates/current_news_comments.html:22
#: userprofile/templates/profile.html:66
msgid "Send"
msgstr "提交"

#: news/templates/manage_portals.html:91 templates/index_25_02.html:382
#: templates/index_beta.html:197 templates/index_new.html:687
msgid "Private news"
msgstr "我的新闻"

#: news/templates/manage_portals.html:91
#, fuzzy
#| msgid "Browse portals"
msgid "Browser"
msgstr "友情链接的分类"

#: news/templates/manage_portals.html:105
msgid "Portal name"
msgstr "名称"

#: news/templates/manage_portals.html:106
msgid "Description"
msgstr "详情"

#: news/templates/manage_portals.html:107
#, fuzzy
#| msgid "Configures"
msgid "Configs"
msgstr "设置"

#: news/templates/manage_portals.html:120
msgid "unfollow"
msgstr "取消关注"

#: news/templates/manage_portals.html:126
msgid "You have no one portals yet. Would you like pick your own collection?"
msgstr "现在一个链接你也不追随呢. 您愿意收集各自的专辑吗?"

#: news/templates/manage_portals.html:128
msgid "You just need to"
msgstr "简直"

#: news/templates/manage_portals.html:128
msgid "open"
msgstr "翻开"

#: news/templates/manage_portals.html:128
msgid "portals browser."
msgstr "友情链接的分类"

#: news/templates/manage_portals.html:130
msgid "If you have any questions or offers,"
msgstr "如果您有什么的问题或者建议就"

#: news/templates/manage_portals.html:130
msgid "write"
msgstr "给我们"

#: news/templates/manage_portals.html:130
msgid "to us, please."
msgstr "写一封信"

#: news/templates/total.html:396
msgid "Interesting articles"
msgstr "有兴趣的文章"

#: news/templates/user_news.html:279
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: news/templates/user_news.html:281 news/templates/user_news_beta.html:359
msgid "My Feed"
msgstr "我的消息流"

#: news/templates/user_news.html:335
msgid "Recommended portals"
msgstr "为您推荐:"

#: news/templates/user_news.html:343
msgid "Your current portals "
msgstr "您的追随"

#: news/templates/user_news.html:348
msgid "Done"
msgstr "完成了"

#: news/templates/user_news.html:356
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: news/templates/user_news.html:502 news/templates/user_news_beta.html:440
msgid "FEED"
msgstr "消息流"

#: news/templates/user_news.html:532 news/templates/user_news_beta.html:466
msgid ""
"At this time we cant find any news of chosen portals. We think that there "
"will appear later."
msgstr "现在在这个链接什么的消息我们都找不了. 我们脑力激荡呢. "

#: news/templates/user_news.html:544
msgid "The most popular portals."
msgstr "热门链接"

#: rss/templates/rss.html:32
msgid "RSS Feed"
msgstr "消息流"

#: rss/templates/rss.html:36
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: rss/templates/rss.html:38 rss/templates/rss.html.py:49
#: rss/templates/rss.html:60 rss/templates/rss.html.py:71
#: rss/templates/rss.html:82 rss/templates/rss.html.py:93
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: rss/templates/rss.html:42 rss/templates/rss.html.py:53
#: rss/templates/rss.html:64 rss/templates/rss.html.py:75
#: rss/templates/rss.html:86 rss/templates/rss.html.py:97
msgid "This week"
msgstr "周内"

#: rss/templates/rss.html:47 templates/footer.html:86
#: templates/footer.html.py:175 templates/footer_usernews.html:113
#: templates/mobile/mobile_footer.html:105
#: templates/mobile/mobile_footer.html:195
msgid "Technology"
msgstr "科技"

#: rss/templates/rss.html:58 templates/footer.html:87
#: templates/footer.html.py:176 templates/footer_usernews.html:114
#: templates/mobile/mobile_footer.html:106
#: templates/mobile/mobile_footer.html:196
msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

#: rss/templates/rss.html:69 templates/footer.html:88
#: templates/footer.html.py:177 templates/footer_usernews.html:115
#: templates/mobile/mobile_footer.html:107
#: templates/mobile/mobile_footer.html:197
msgid "Auto"
msgstr "汽车"

#: rss/templates/rss.html:80 templates/footer.html:89
#: templates/footer.html.py:178 templates/footer_usernews.html:116
#: templates/mobile/mobile_footer.html:108
#: templates/mobile/mobile_footer.html:198
msgid "Space"
msgstr "太空"

#: rss/templates/rss.html:91 templates/footer.html:90
#: templates/footer.html.py:179 templates/footer_usernews.html:117
#: templates/index_25_02.html:353 templates/index_25_02.html.py:355
#: templates/index_beta.html:168 templates/index_beta.html.py:170
#: templates/index_new.html:650 templates/index_new.html.py:652
#: templates/index_new.html:1033 templates/mobile/mobile_footer.html:109
#: templates/mobile/mobile_footer.html:199
msgid "BIO"
msgstr "生物材料"

#: rss/templates/rss.html:113
msgid "Which company would you like to search?"
msgstr ""

#: rss/templates/rss.html:116
msgid "Get"
msgstr "收到"

#: search/templates/search.html:91
msgid "No one matches. Please, try another request word"
msgstr "抱歉，没有找到与“запрос” 相关的内容"

#: search/templates/search.html:101 templates/index_25_02.html:410
#: templates/index_beta.html:255 templates/index_new.html:722
msgid "What are you looking for?"
msgstr "我们要搜索什么?"

#: search/templates/search.html:110
msgid "Popular news"
msgstr "热门新闻"

#: search/templates/search.html:136
msgid "Results for "
msgstr "我们为您找到 相关"

#: search/templates/search.html:137
msgid "matches"
msgstr "结果约”цифра”个"

#: search/templates/search.html:138
msgid "match"
msgstr "结果约”цифра”个"

#: search/templates/search.html:146 search/templates/search.html.py:162
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: search/templates/search.html:156 search/templates/search.html.py:172
msgid "Moderators"
msgstr "主持人"

#: search/templates/search.html:233
#: userprofile/templates/moderator_profile.html:39
#: userprofile/templates/profile.html:105
msgid "Rate"
msgstr "排名"

#: templates/403.html:10
msgid ""
"What are you up? You don't have permission for this action.<br>\n"
"                    We remember you. Would you like to risk again?"
msgstr "你干什么? 不可以做这样. 我们记住了你. 你想再一次试试吗? "

#: templates/404.html:8
msgid "Page not found."
msgstr "抱歉，编程出现错误"

#: templates/404.html:9
msgid "But we have found for you this cute sea lion. Good luck searching."
msgstr "但是我们找到一只可爱的小海狮.好运搜索"

#: templates/503.html:5
msgid "Maintenance"
msgstr "系统维护"

#: templates/503.html:18
msgid "Web-site is under development. Please, come later."
msgstr "网站正在开发中。请稍后就来."

#: templates/503.html:19
msgid ""
"To contact with us you can write <a href=\"mailto:support@insydia.com"
"\">support@insydia.com</a> or call <a href=\"tel:79315790696\">"
"+7-931-579-06-96</a>."
msgstr "联系我们"

#: templates/503.html:22
msgid "Thank you for your consideration."
msgstr "感谢你能谅解"

#: templates/503.html:23
msgid "Insydia Team"
msgstr "Insydia 团队"

#: templates/about.html:18
msgid "ABOUT"
msgstr "关于我们"

#: templates/about.html:20
msgid "Insydia is a ..."
msgstr "Insydia就是"

#: templates/about.html:24
msgid "GRATITUDE"
msgstr "感谢"

#: templates/advertisers.html:158 templates/contacts.html:446
#: templates/hire.html:136
msgid "BACK TO SITE"
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:161
msgid "MEDIA KIT"
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:164
msgid "You have selected the best place for your advertising"
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:165
msgid ""
"После прохождения бета-теста мы дополним данную страницу, указав всю "
"необходиую информацтю для\n"
"                рекламодателя."
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:172
#, fuzzy
#| msgid "Advertisement"
msgid "Types of advertisement"
msgstr "广告"

#: templates/advertisers.html:181
msgid ""
"Если вы хотите заказать у нас статью о вашем продукте/проекте, напишите нам "
"на почу\n"
"                            <a href=\"mailto:advert@insydia.com"
"\">advert@insydia.com</a>."
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:183
msgid ""
"Мы работаем над проектами любого типа и формата. Мы не имеем каких-либо "
"рамок или\n"
"                            особых требований. Единственное, что вы должны "
"понимать - мы занимаемся\n"
"                            созданием статей лишь в категориях Технологии, "
"Развлечения, Автомобили, Космос,\n"
"                            Био-технологии, при условии, что в них идёт "
"упоминание о Hi-Tech."
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:191
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "Context"
msgstr " 联系我们"

#: templates/advertisers.html:194
msgid ""
"<p>Помимо написания статей мы предлагаем вам разместить у нас свою рекламу в "
"виде\n"
"                            контексного/информационного блока. В скором "
"времени мы активируем данную\n"
"                            функцию и Вы получите полный доступ к работе с "
"рекламой этого типа.</p>\n"
"                            <p>Данный вид рекламы заключается в том, что нет "
"необходимости связываться с нами.\n"
"                            Вы сами выбираете способ отображения, время, в "
"течении которого будет вестись показ,\n"
"                            а так же вам открываеся доступ к загрузке своей "
"рекламы непосредственно на наш сервер\n"
"                            в удобном для вас формате будь то изображение, "
"анимация или видео-ролик.</p>\n"
"                            <p>Более подробное описание и инструкции мы "
"выложим сразу, как только включим эту\n"
"                            услугу.</p>"
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:212
#, fuzzy
#| msgid "Advertisement"
msgid "Advertisement for startups"
msgstr "广告"

#: templates/advertisers.html:215
msgid ""
"Если вы являетесь участником стартапа и хотите рассказать о своей задумке "
"большому числу\n"
"                    заинтересованных людей, то мы предлагаем вам на выгодных "
"условиях начать своё восхождение в\n"
"                    мир высоких технологий. Ваша реклама не будет отличаться "
"от контента рекламодателей, у которых\n"
"                    нету подобных привелегий. Вы будете на равне со всеми, "
"что поможет вашему проекту."
msgstr ""

#: templates/advertisers.html:219
msgid ""
"По вопросам сотрудничества свяжитесь с нами по почте\n"
"                    <a href=\"mailto:startups@insydia.com\">startups@insydia."
"com</a>."
msgstr ""

#: templates/confirm.html:6
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/confirm.html:25
msgid "Hi"
msgstr "你好"

#: templates/confirm.html:27
msgid "Please confirm"
msgstr "请确认"

#: templates/confirm.html:28
msgid "If you do it, you will get access to the hidden features of the portal"
msgstr "如果您完成 就得到接触连接的高级功能"

#: templates/confirm.html:29
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢您"

#: templates/confirm.html:34
msgid "Confirm your e-mail "
msgstr "确认您的邮箱"

#: templates/confirm.html:39
msgid "Cheers"
msgstr "致热诚的敬意"

#: templates/confirm.html:41
msgid "Your Insydia Team"
msgstr "Insydia 团队"

#: templates/confirm.html:48
msgid ""
"If you did not sign up or request for email confirmation, please ignore this "
"email."
msgstr "如果您没注册或者没询问确认邮箱 那别理这封信"

#: templates/confirm.html:59
#, python-format
msgid ""
"You&nbsp;are&nbsp;receiving&nbsp;this&nbsp;email&nbsp;because&nbsp;"
"%(email)s&nbsp;is&nbsp;registered&nbsp;on&nbsp;Insydia.\n"
"                            <br>Please&nbsp;do&nbsp;not&nbsp;reply&nbsp;"
"directly&nbsp;to&nbsp;this&nbsp;email.&nbsp;If&nbsp;you&nbsp;have&nbsp;"
"any&nbsp;questions&nbsp;or&nbsp;feedback,&nbsp;please&nbsp;visit&nbsp;"
"our&nbsp;contact&nbsp;page.\n"
"                            <br>Copyright&nbsp;&#169;&nbsp;2015&nbsp;Insydia,"
"&nbsp;|&nbsp;St.&nbsp;Petersburg,&nbsp;Russia"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:452
msgid "Insydia was founded at March 2016."
msgstr ""

#: templates/contacts.html:459
msgid "WHAT WE DO"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:462
msgid ""
"<h2>Проект Insydia начинает свою историю летом 2015 года, когда наш "
"основатель заметил, что в рускоязычном сегменте\n"
"Интернета очень мало информации о высоких технологиях по сравнению с, "
"например, англоязычном. С того момента\n"
"мы начали работу по созданию сервиса, который помог бы русскоговорящим людям "
"получить больше информации\n"
"из мира Hi-Tech. Мы не просто хотим искать и собирать новости, мы хотим "
"предоставлять нашим посетителям\n"
"такой контент, который редко встречается где-либо, но может оказаться\n"
"очень интересным. Большую ставку мы делаем на стартапы нашей страны, мы "
"хотим помочь им, хотим, чтобы о них узнали не\n"
"только в России, но и во всём мире(для чего мы будем писать о вас на трёх "
"самых популярных языках мира), ведь это\n"
"открывает для них практически неограниченные возможности от поиска "
"сотрудников до получения инвестиций со всего мира,\n"
"а так же эта информация может стать вдохновением для любого мечтателя, "
"желающего создать что-то интересное,\n"
"полезное и нужное. Развитие высокотехнологичной индустрии начинается с идеи "
"и распространения информации о ней и\n"
"мы готовы помочь вам с последним.</h2>"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:476
msgid "Media kit"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:486
#, fuzzy
#| msgid "Moderators"
msgid "collaborators"
msgstr "主持人"

#: templates/contacts.html:491
#, fuzzy
#| msgid "Evgeniy Privalov"
msgid "Eugene Privalov"
msgstr "Evgeniy Privalov"

#: templates/contacts.html:492
msgid "CEO, Founder, Publisher"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:511
msgid "Anton Tinishov"
msgstr "Anton Tinishov"

#: templates/contacts.html:512
msgid "CTO, Co-founder, Advisor"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:531
#, fuzzy
#| msgid "Evgeniy Privalov"
msgid "Stanislav Privalov"
msgstr "Evgeniy Privalov"

#: templates/contacts.html:532
msgid "Finance advisor"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:551
msgid "Kate Vlasova"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:552
msgid "English localizer"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:571
msgid "Mary Konosova"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:572
msgid "Chinese localizer"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:591
msgid "Nikita Illin"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:592
msgid "Video editor"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:611
msgid "Elizaveta Karceva"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:612
msgid "Design advisor, logo creator"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:631
msgid "Artem Panin"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:632
msgid "Crucial advisor"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:655
msgid "get in touch"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:661
msgid "Take special info"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:667
#, fuzzy
#| msgid "Advertisement"
msgid "Advertisements"
msgstr "广告"

#: templates/contacts.html:673
msgid "Need in support?"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:679
msgid "For partners"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:689
msgid "Say hello."
msgstr ""

#: templates/contacts.html:691
#, fuzzy
#| msgid "Portal name"
msgid "Your name"
msgstr "名称"

#: templates/contacts.html:692
#, fuzzy
#| msgid "Your portals"
msgid "Your email"
msgstr "您的追随"

#: templates/contacts.html:693
#, fuzzy
#| msgid "Message"
msgid "Type message"
msgstr "发消息"

#: templates/contacts.html:706
msgid "Alpiyskiy pereulok 15k2 | suit 1411"
msgstr ""

#: templates/contacts.html:707
msgid "St. Petersburg, Russian Federation, 192239"
msgstr ""

#: templates/footer.html:45 templates/footer_usernews.html:83
#: templates/mobile/mobile_footer.html:70
msgid "RECENT NEWS"
msgstr "最新消息"

#: templates/footer.html:85 templates/footer_usernews.html:112
#: templates/mobile/mobile_footer.html:104
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: templates/footer.html:94 templates/footer.html.py:183
#: templates/footer_usernews.html:121 templates/index_25_02.html:368
#: templates/index_25_02.html.py:370 templates/index_beta.html:183
#: templates/index_beta.html.py:185 templates/index_new.html:668
#: templates/index_new.html.py:670 templates/index_new.html:1051
#: templates/mobile/mobile_footer.html:113
#: templates/mobile/mobile_footer.html:203
msgid "PRIVATE"
msgstr "我的新闻"

#: templates/footer.html:104 templates/footer_usernews.html:127
#: templates/mobile/mobile_footer.html:123
msgid "Quick links"
msgstr "快速链接"

#: templates/footer.html:107 templates/mobile/mobile_footer.html:127
#, fuzzy
#| msgid "RSS Feed"
msgid "RSS feeds"
msgstr "消息流"

#: templates/footer.html:108 templates/footer_usernews.html:132
#: templates/mobile/mobile_footer.html:128
#: templates/mobile/mobile_footer.html:211
msgid "Hiring"
msgstr ""

#: templates/footer_usernews.html:119 templates/mobile/mobile_footer.html:111
#: templates/mobile/mobile_footer.html:201
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: templates/footer_usernews.html:131 templates/mobile/mobile_footer.html:210
#, fuzzy
#| msgid "RSS Feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "消息流"

#: templates/hire.html:139
msgid "CAREER"
msgstr ""

#: templates/hire.html:142
msgid "Join to our team and change the media industry"
msgstr ""

#: templates/index_25_02.html:51 templates/index_beta.html:51
#: templates/index_new.html:74
#, python-format
msgid "%(title)sInsydia"
msgstr ""

#: templates/index_25_02.html:324 templates/index_beta.html:139
#: templates/index_new.html:615
msgid "Toggle navigation"
msgstr ""

#: templates/index_25_02.html:338 templates/index_25_02.html.py:340
#: templates/index_25_02.html:451 templates/index_beta.html:153
#: templates/index_beta.html.py:155 templates/index_beta.html:331
#: templates/index_new.html:632 templates/index_new.html.py:634
#: templates/index_new.html:859 templates/index_new.html.py:1018
msgid "ENTERTAINMENT"
msgstr "娱乐"

#: templates/index_25_02.html:343 templates/index_25_02.html.py:345
#: templates/index_25_02.html:457 templates/index_25_02.html.py:478
#: templates/index_beta.html:158 templates/index_beta.html.py:160
#: templates/index_beta.html:337 templates/index_new.html:638
#: templates/index_new.html.py:640 templates/index_new.html:865
#: templates/index_new.html.py:886 templates/index_new.html:1023
msgid "AUTO"
msgstr "娱乐"

#: templates/index_25_02.html:348 templates/index_25_02.html.py:350
#: templates/index_25_02.html:463 templates/index_beta.html:163
#: templates/index_beta.html.py:165 templates/index_beta.html:343
#: templates/index_new.html:644 templates/index_new.html.py:646
#: templates/index_new.html:871 templates/index_new.html.py:1028
msgid "SPACE"
msgstr "太空"

#: templates/index_25_02.html:358 templates/index_25_02.html.py:360
#: templates/index_beta.html:173 templates/index_beta.html.py:175
#: templates/index_new.html:656 templates/index_new.html.py:658
#: templates/index_new.html:1038
msgid "COMPANIES"
msgstr "公司"

#: templates/index_25_02.html:363 templates/index_25_02.html.py:365
#: templates/index_25_02.html:469 templates/index_new.html:662
#: templates/index_new.html.py:664 templates/index_new.html:877
#: templates/index_new.html.py:1043
msgid "REVIEWS"
msgstr "评论"

#: templates/index_25_02.html:381 templates/index_beta.html:196
#: templates/index_new.html:686 userprofile/templates/profile.html:61
msgid "Profile"
msgstr "设定档"

#: templates/index_25_02.html:385 templates/index_beta.html:199
#: templates/index_new.html:690
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: templates/index_25_02.html:389 templates/index_beta.html:203
#: templates/index_new.html:694 templates/index_new.html.py:982
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/index_25_02.html:439 templates/index_beta.html:319
#: templates/index_new.html:847
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: templates/index_25_02.html:474 templates/index_new.html:882
msgid "DROPDOWN HEADING"
msgstr ""

#: templates/index_25_02.html:483 templates/index_new.html:891
msgid "PHONES"
msgstr "手机"

#: templates/index_25_02.html:488 templates/index_new.html:896
msgid "PC"
msgstr "电脑"

#: templates/index_25_02.html:493 templates/index_new.html:901
msgid "SPACE SHUTTLES"
msgstr "太空飞行器"

#: templates/index_25_02.html:498 templates/index_new.html:906
msgid "OTHER"
msgstr "更多"

#: templates/index_25_02.html:506 templates/index_beta.html:361
#: templates/index_new.html:914
msgid "PROFILE"
msgstr "设定档"

#: templates/index_25_02.html:514 templates/index_beta.html:369
#: templates/index_new.html:922
msgid "ABOUT US"
msgstr "关于我们"

#: templates/index_25_02.html:520 templates/index_beta.html:375
#: templates/index_new.html:928
msgid "CONTACT US"
msgstr "联系我们"

#: templates/index_25_02.html:526 templates/index_beta.html:381
#: templates/index_new.html:934
msgid "ADVERTISER"
msgstr "广告"

#: templates/index_25_02.html:644 templates/index_new.html:1187
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/index_25_02.html:700 templates/index_new.html:1263
msgid "Loading..."
msgstr "加载"

#: templates/index_25_02.html:718 templates/index_25_02.html.py:721
#: templates/index_beta.html:542
#, fuzzy
#| msgid "Your favourite articles"
msgid "New favourite article"
msgstr "你的喜爱的文章"

#: templates/index_beta.html:289
msgid "What searching?"
msgstr ""

#: templates/index_beta.html:349 templates/index_beta.html.py:354
msgid "<later>"
msgstr ""

#: templates/index_beta.html:556
#, fuzzy
#| msgid "Your favourite articles"
msgid "Remove favourite article"
msgstr "你的喜爱的文章"

#: templates/index_new.html:957 templates/index_new.html.py:961
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索"

#: templates/index_new.html:975
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: templates/index_new.html:987
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/index_new.html:1008
msgid "LATEST"
msgstr "最新"

#: templates/index_new.html:1062
msgid "ALL"
msgstr "所有的"

#: templates/index_new.html:1063
msgid "GAMES"
msgstr "游戏"

#: templates/index_new.html:1064
msgid "MEDIA"
msgstr ""

#: templates/index_new.html:1320
msgid "Your portals"
msgstr "您的追随"

#: templates/index_new.html:1328
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/index_new.html:1333 userprofile/templates/profile.html:260
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/index_new.html:1339
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: userprofile/templates/profile.html:66
msgid " new email with confirmation code."
msgstr "新的邮箱和"

#: userprofile/templates/profile.html:84
msgid "Upload photo"
msgstr "上传照片"

#: userprofile/templates/profile.html:94
msgid "Accept"
msgstr "上传"

#: userprofile/templates/profile.html:101
msgid "Status"
msgstr "动态"

#: userprofile/templates/profile.html:101
msgid "moderator"
msgstr "主持人"

#: userprofile/templates/profile.html:112
msgid "See all"
msgstr "翻开所有的"

#: userprofile/templates/profile.html:120
#: userprofile/templates/profile.html:134
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: userprofile/templates/profile.html:123
#: userprofile/templates/profile.html:138
msgid "Delete All Articles"
msgstr "删除所有的我的文章"

#: userprofile/templates/profile.html:128
msgid "Want to be a freelance editor?"
msgstr "您原来当我们自由编辑吗?"

#: userprofile/templates/profile.html:129
msgid "It's easy"
msgstr "简直"

#: userprofile/templates/profile.html:129
msgid "click here"
msgstr "点击下方"

#: userprofile/templates/profile.html:159
#: userprofile/templates/profile.html:164
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: userprofile/templates/profile.html:169
#: userprofile/templates/profile.html:174
msgid "Last name"
msgstr "贵姓"

#: userprofile/templates/profile.html:195
msgid "Your phone number"
msgstr "手机号"

#: userprofile/templates/profile.html:201
msgid "Social Networks(Moderator Mode)"
msgstr "社会网络(主持人模式) "

#: userprofile/templates/profile.html:203
msgid "Facebook:"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:208
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:213
msgid "Linkedin:"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:218
msgid "Linkedin"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:223
msgid "Twitter:"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:228
msgid "Twitter"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:233
msgid "VK:"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:238
msgid "VK"
msgstr ""

#: userprofile/templates/profile.html:243
msgid "Perosnal email"
msgstr "邮箱"

#: userprofile/templates/profile.html:249
msgid "Personal email"
msgstr "邮箱"

#: userprofile/templates/profile.html:258
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#~ msgid "Can't sign in?"
#~ msgstr "忘记密码?"

#~ msgid "Drop the key word or link"
#~ msgstr "请输入关键字或链接"

#~ msgid "Wait please"
#~ msgstr "请您等一等"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, we can't work with this portal. Try another one or search by key-"
#~ "word."
#~ msgstr "对不起，我们不能用这个链接. 请试试另一个或输入关键字"

#~ msgid "We find RSS-channel on"
#~ msgstr "我们找到消息流在"

#~ msgid "and add it to our Database."
#~ msgstr "加入我们的数据库了"

#~ msgid ""
#~ "We are collecting news for current portals. Wait please. Or you can read "
#~ "the latest news almost now by click"
#~ msgstr ""
#~ "现在我们找新闻在这个链接呢. 请等一下. 或者如果您想看看最新消息就点击"

#~ msgid "here"
#~ msgstr "在这里"

#~ msgid "Spase"
#~ msgstr "太空"

#~ msgid "Bio-technology"
#~ msgstr "生物技术"

#~ msgid "Here you can search news of the certain company which do you want."
#~ msgstr "在这里可以找到具体公司的新闻"

#~ msgid "All %(company.name)s's news"
#~ msgstr "%(company.name)s的所有的消息"

#~ msgid "Recommendations of"
#~ msgstr "为您推荐"

#~ msgid ""
#~ "Your browser does not support the video tag. I suggest you upgrade your "
#~ "browser."
#~ msgstr "您的浏览器不支持视频. 我们劝您升级浏览器"

#~ msgid "Company feed"
#~ msgstr "公司的消息流"

#~ msgid "Use this form if you want to get RSS for certain company"
#~ msgstr "如果您愿意收到这家公司的消息流就用这种程式 "

#~ msgid "ADVERTISEMENT"
#~ msgstr "广告"

#~ msgid "CONTACT INFORMATION"
#~ msgstr "联系方式"

#~ msgid "Cell"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "On cooperation"
#~ msgstr "合作的问题"

#~ msgid "Contact with us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "OUR TEAM"
#~ msgstr "我们队"

#~ msgid "Founder"
#~ msgstr "创业者"

#~ msgid "St. Petersburg"
#~ msgstr "圣彼得堡"

#~ msgid "Co-Founder"
#~ msgstr "共同创办人"

#~ msgid "St.Petersburg"
#~ msgstr "圣彼得堡"

#~ msgid "At this time we need in"
#~ msgstr "现在我们需要"

#~ msgid "EDITORS & REPORTERS"
#~ msgstr "编辑和记者"

#~ msgid "PROGRAMMER"
#~ msgstr "开发者"

#~ msgid "MARKETING"
#~ msgstr "营销人员"

#~ msgid "Join to us"
#~ msgstr "加入我们"

#~ msgid "Social Networks"
#~ msgstr "社会网络"

#~ msgid "International Editions: "
#~ msgstr "国际版"
